救命 好想死

有時真係唔想唔想搵朋友傾
唔想佢地煩上加煩
就算有人真係應我 我都覺得佢心入面覺得我好煩
就算一路喊一路傾whatsapp 我都要識停
去到一個位唔可以再煩佢 廢時比人唔好印象
點解我要有情緒病？
我好嬲好想喊
咁樣我點頂到考完dse？上年都已經abs晒冇combine
我一定要頂到考完啊屌你老母

老母係到我唔敢喊

希望識我既人唔好睇到呢個post

之前得罪晒人我已經好後悔收唔返
日日都blame自己都底我得罪過咩人

知我user name一定覺得我痴線係危險人物
但我平時已經掩飾得好好架啦當我正常人咁睇得唔得

巴打 加油！
如果唔介意我可以做你傾訴對象

巴打 盡左力就夠，咪撚比自己失去快樂。

我就黎痴線
上黎講又比人相認
用tg/whats講又feel到對方見我唔係女就唔想理我
又或者係女既可能覺得對我冇興趣基於道義上要聽我講野
我真係唔想佢地對我有一秒既hard feeling

我幾乎用晒我所有既力去留住d眼淚

忍到就忍，頂唔撚順就播Heavy Metal再喊出黎，會舒服D。

屋企人係到
我唯有忍

呢個世界係咪真係唔容納我呢d人？

邊個有權否定你

我好努力咁去改
點解偏偏係最重要關頭d垃圾情緒又黎過

邊個可以認同我

出左街野諗住食野點知野都冇食過返左屋企
胃口差到

我諗都係得你自己

巴打 喊出來啦 唔洗理有冇屋企人係到
送首歌比你 幾有意義

我覺得你唔需要人安慰你 你唔想講咩事 但你自己都好清楚你為咩而煩

我唔係黎氹你 但每次你諗下 你數五秒 就有一個小朋友餓死左 你依家仲溫飽坐係到開post 你就唔需要覺得自己有幾痛苦

呢個係我自己嘅方法 經歷好多都仲係活得開心

你有抑鬱症, 要去睇醫生,

再拖落去, 又冇人幫你, 會越黎越嚴重

真係唔敢講太heavy既野同朋友
冇人會鐘意

無睇半年
我唔想又返番去個個stage

我好慚愧點解我心理質素咁差

情緒很難自己控制， 不過你諗下擔心你既人， 你如果有事， 佢地會好傷心， 多d 睇開心野

冇人會傷心除左我老母

叫次雞 改變你對呢個世界既睇法

冇呢方面煩惱感謝

你叫過未先

未叫過但唔係處
多謝你既回覆

回首向來蕭瑟處，歸去，也無風雨也無晴。

挑 雞都未撚叫過 學人叫春尋死
當你知道原來屌個靚女係可以咁平
先會明白世界有幾美好

唔想叫
巴打唔好咁

Btw 你有d咩情緒問題?

我其實有時都唔想用病去標籤自己 先入為主自己既能力
或者逃避之類
但我最近精神真係好差⋯

其實讀唔到書 無你想像中咁大不了
要唔要telegram傾下?

我唔係讀唔到書⋯
自問考試都有自己一套技巧
但係太多唔開心野發生係我身上
又或者係自作孽啦

舉例聽下 又破左處 又讀到書 應該覺得世界圍住你轉先岩

有無其他興趣？

我感覺自己就死

好想同人講
同根本冇人想聽負面既野
我唔想人地都唔開心

我真係控制唔到
講完都係咁我已經都唔知講黎有咩意義
我唔想咁快死

我已經比以前控制得好好
我講野一定唔會令對方擔心同有唔好既感覺
但係我既情緒可以係邊到發洩？

每個人都有困難
我唔想我呢d咁既人騷擾到人
我已經好努力架啦
想我點啊

好簡單係到share
冇人會知你係邊個
你亦都唔知我地係邊個
但就有人可以陪你

好攰⋯

巴打，加油，我都係今屆dse，唔好比咁大壓力自己，去做下運動或者聽下歌放鬆下，仲有好多人撐你

冇人

我唔係唔做好本分⋯

⋯⋯⋯⋯

笑面迎人

巴打
唔開心要講出黎唔好收埋呀
依到好多人都會聽你講

自己知自己咩問題
身邊人亦都煩過佢地
但我總要有時自己安慰到自己
只係唔知點調整到⋯

😞

試下打坐 儘量咩都唔好諗 可能會幫到你

係度分享下
咁多位巴打其實好願意同你傾

樓豬幾時仆街死

巴打試下分享下咩事令你變到咁負面？
呢度嘅人唔識你 開解你嘅人都係真心想開解 你唔需要怕佢地會怕左你嘅負
雖然唔知巴打你發生過咩事 但係有啲野係事實係改變唔到
反而心境同諗嘅野就會變 會因為身邊嘅人開解或者係一啲事而變
既然巴打你都話你讀書唔差 就要快啲搞好情緒去考試！
不如係度講下咩事 可能五個人講嘅野你唔岩聽 但十個人講嘅野入面 只要一有句你岩聽 你心境可能就會因而改變
千奇唔好諗唔開呀

樓豬仆街死左啦

除咗講完全明白之外無嘢講

樓豬

巴打加油啊
絕對明果種想講又驚煩住人既感覺 最慘係其他人根本唔明 有d可能會串返你轉頭添
有時候都知道自己on9 但又控制唔到 然後自己無限loop
有需要可以留低tg傾下

你冇做錯事

有情緒，要發洩好平常，唔係壞事